---
title: 你为宣传工作设定了哪些目标？
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---

目标受众确定之后，你将分别对各类受众提供哪些信息？你希望目标受众了解什么，改变什么？你是否希望劝导、提倡或是改变某种行为？你是否希望向目标受众展示项目进展和成果？要实现这些目标，你必须确定提供给各类受众的主要信息。还要考虑，要实现你的交流目标，他们需要了解哪些信息。